他比不上最初的C-3PO在600万种交流方式上的流利程度，但他完全掌握了语言，可以像人类一样从观察和模仿中学习，无论是讽刺还是把盘子塞进槽里。 为什么AI需要基因组- 108期:改变|Lina Zeldovich | 2021年12月8日|鹦鹉鹦鹉 
 当然，当一名学生发布了这个手势的瞬间视频时，这种讽刺就在病毒式传播的背景崩溃中消失了。 Netflix的犀利讽刺《椅子把吴珊卓扔进高等教育政治化的火药桶》|朱迪·伯曼| 2021年8月19日|时间 
 也有很多充满讽刺的妈妈的描述，说明了做母亲的经历可以是多么的糟糕。 做母亲的许多情感——以及如何管理它们Ilyse Dobrow DiMarco | 2021年6月25日|华盛顿邮报 
 所以我尽量不去讽刺，因为讽刺和幽默是无法翻译的。 罗恩·里韦拉试图让华盛顿在冠状病毒干扰日益增加的情况下保持专注|尼基·贾巴瓦拉| 2020年11月30日|《华盛顿邮报》 
 我们总是试图保持自我贬低，因为我们对他人的乐观感觉没有讽刺或消极的空间。 把Facebook作为客户是否道德? 科琳·德库西，Wieden+Kennedy联合总裁，不那么确定|埃本·夏皮罗| 2020年10月4日|时间 
 卢的告别演说被称赞为棒球界的葛底斯堡演说(Gettysburg Address)。 堆叠:Lou Gehrig在葛底斯堡发表棒球演讲的那天，2014年7月4日，Ray Robinson 
 弗里德曼敏锐地意识到肥皂剧和讽刺之间的细微差别。 Lifetime电视台的《东区女巫》终极女巫秀|安娜·布兰德| 2013年11月21日|每日野兽 
 一个幽灵正在互联网上游荡——公开讽刺的幽灵。 臭名昭著的SarcMark的兴衰|Keith Houston | 2013年9月24日|DAILY BEAST 
 但这是一对父子的追求，他们要发明一种讽刺性的符号，这种符号将永远活在耻辱中。 臭名昭著的SarcMark的兴衰|Keith Houston | 2013年9月24日|DAILY BEAST 
 书面文字有问号和感叹号来记录这些想法，但讽刺却没有! 臭名昭著的SarcMark的兴衰|Keith Houston | 2013年9月24日|DAILY BEAST 
 一种精明而幽默的讽刺，加上一种暗流涌动的安静的自私，使他成为一个非常令人愉快的伴侣。” 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 他经常被争论压倒，被轻蔑压倒，但他似乎对讽刺和侮辱同样无动于衷。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 他的态度使我不安; 但他言辞中的讽刺和无礼的语气激起了我的怨恨。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 避免讽刺; 它会在不知不觉中堕落为无礼，甚至常常是彻头彻尾的粗鲁。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 “我看你不是，”陌生人说，他的嘴里流露出一种无声的讽刺表情，“不然你就会知道我的名字了。” 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯